以前通識都有教香港司法獨立 三權分立啦

我年年通識唔合格都知
屌你老母你依家話同我講香港冇三權分立?

你班撚樣有冇讀過書㗎?
中三輟學果班?

我想知司法獨立遲下會唔會話冇講過

我係通識老師
就改鳩曬佢
要求全面聽黨指揮
人民不應向黨及政府說不
否則有機會違反國安法
警告邊個敢反對就報警